各位大學生點睇我個新名呀？

入左黎支持細佬既巴打們，祝大家過四爆五長駐癲列
我決定唔再講啲挑釁性既言論，校園台一家親

who re u

who are you

Who are u

無人識你

我識你

你係邊個